https://web.archive.org/web/20031027183049/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=534


### [10680] きよ	2003.06.03 TUE 21:28:47　
	
連続でごめんなさい；；
里奈さん、無言のパンダさん、千葉のＯＢＡ３さん、不束者ですが、きよをよろしくお願いします＞ｗ＜

### [10679] きよ	2003.06.03 TUE 21:26:54　
	
こんばんわ～ｖ蚊に刺されまくって困り気味のきよです；
今日、友達に貸してたＣＨが何冊か返ってきました。そしてまたまたそれを読んでしまって・・・６日から試験なのにぃ＞＜
きよは香ちゃんと同じく看護学生なんです。高校から看護科なんで、授業中でも今まで通りサボってます。今、ちょうど一番後ろの席なんでＣＨ読むのにピッタシなんです★早く試験終わればいいのにぃ！！そしたらＣＨ関連の物探しに専念できるの・・・。
きよ、看護学生といってもお馬鹿なんで香ちゃんみたくきびきびできないんですよね・・・。めざせかおりちゃん！！！
今日はアンパンマンのびっくらたまごってゆうのをげっちゅうしちゃいました★さっそくお風呂で試してきますｖｖおやすみなさぁい★☆

### [10678] ayako	2003.06.03 TUE 20:26:32　
	
ＡＨ⑦発売に向けて一巻からじっくり読み返している今日この頃。なんか台風来そうですよね。木曜日の朝。この前土曜日に来たじゃないですか～。あの時、学校あって行ったら大変でした。ウチの学校、土曜もあるんです。他はみんな休みなのに。木曜日は学校、午前だけサボろうかなあ。

里奈さま
はじめまして。よろしく！いろいろ教えてくださいね。
フルカラー本は本当にいつでるのでしょうか。待ち遠しい。

無言のパンダさま
キャッツアイのビデオないんですか？私が行ったことのあるビデオレンタルショップにはどこにでもありましたよ。しかも全巻そろって。ＣＨはなんでないんだろう。レンタルもないし再放送もやりそうにないし。もうこうなったらＤＶＤ買うしかないじゃないですか。（日○レにアニメ再放送やりそうな枠が無くなったもん）

### [10677] 圭之助（けーの）	2003.06.03 TUE 19:01:52　
	
♪さあ！みんなでやってみよう！Ｘ・Ｙ・Ｚ！
パンダさまが言われたので一応単純にやってみました。
Ｘ→両手は斜め上に広げてぇ両足を開げるぅ～♪
Ｙ→両手はそのまま～足はとじるぅ～♪
Ｚ→横向きの膝立ちぃ～両手はそろえて床と平行に前へのばぁす～（「Ｚ］らしくするには…ちょ、ちょっと腹筋が　(-o-;)）

何でしょっぱなからこんな事を…缶チューハイを半分飲んでやや明るい圭之助です♪

入ってませんでしたねー！ベスト○…何となく嫌な予感はあったのですが…それにしても９位の「北斗」の扱いはないやろ～!!!っと怒ってしまいました…神谷さんの声聞きたかったわん☆

＞６６２　ふじっちょさま
ブックオ○…伏字は…伏字だけど伏字に見えてないよーな???笑ってもた☆

＞６６４　里奈さま
ＸＹＺ…いいですねぇ！そんな意味があるのかぁ。ぴったしやね！けど、そんな意味を知ってしまったら依頼する時リョウの耳元に囁くなんて恥ずかしくってできないッッ☆（〃▽〃）

＞６６５　千葉のＯＢＡ３さま
「社会の窓が開いていて、モッコリしているりょうちゃん…」それはダメ！お巡りさんに連れていかれちゃう（笑）でも見ない振りして顔をおおった指の隙間から見てみたいかも…なんて…☆（〃▽〃）

＞６６８　ayakoさま
昔、まだビデオが普及してない頃私もよくやりました！確か小学生低学年くらいだったかな？当時、山口百恵ちゃんが大好きでドラマ（白血病の娘の役でした）の最終回を録音してたんだけど、百恵ちゃんが死んじゃう所は私の号泣声と、それを見て爆笑＆冷やかしまくる家族の声で内容はかき消されておりました…（大汗）今ならコードでつなげるのにね☆


### [10676] 里奈	2003.06.03 TUE 18:57:35　
	
ふにゃぁぁぁーっ☆仕事がやっと波に乗ってきてプライベートにも少しづつ余裕ができて来たわ。勤務中はもちろん、家に帰ってからも仕事してたから なかなかＰＣいじれなかったんだけど、そろそろ復活しないと皆淋しいでしょ？里奈がいないと淋しいでしょっ!!?

この前のバンチ、コンビニ等で探してるんだけど見つからず…(涙)
まだ読んでないのにぃ～！仕事ばっかしてて見逃しちゃったよ！

『ＸＹＺ＝社会の窓が開いてるよ！』ってのは、セインカミュが言ってたんだよぉ～。彼はＲＡＩＪＩＮで遼の声優をしてるから、ＸＹＺと聞く度に自分の社会の窓確認してたかもね(笑)

☆１０６７５　野上唯香様
水着店は絶好調！だって里奈が店長なんだもん、良いに決まってるやん(笑)
ＣＨ単行本の完全カラー版、早く実現して欲しいよねぇー！それにＤＶＤも出たら買わなきゃいけないし、お金イッパイかかっちゃうわ☆でも全然惜しくない！

☆１０６７３　ＯＲＥＯ様
きゃぁぁー！ＯＲＥＯ様お久しぶりネ！元気にカナディアンしてますか？遠く離れていても北条作品への愛は不滅ね♪里奈も最近は出て来るの少ないんだけど、これからもまたチョクチョクカキコしに来てねぇ～！

☆１０６７０　無言のパンダ様
こらこら！そんな派手に『ＸＹＺ』とジェスチャーしちゃったら、窓開いてるよって教えられるほうは たまったもんじゃないよ！耳元で怪しく囁きましょう！もしくは伝言板に書きましょう！

☆１０６６９　きよ様
はじめまして♪里奈ちんです　（*＾ヮ＾*）
きよ様は学生ですか？テスト期間中なのね！頑張って終わらせてＣＨ単行本＆ＣＤをガンガン探して下さいね♪里奈は昨日、仕事終わってからオールでカラオケ行ってＣＨ関連の曲ガンガン歌って来ました♪一日の疲れもスッキリ気分爽快♪
これからも里奈をよろしくです！

☆１０６６８　ａｙａｋｏ様
初めましてぇ～！最近あんまり出没してないけどココの常連の里奈と申します！関西人です。これから里奈ともイッパイお話してくださいネ♪♪

☆１０６６５　千葉のＯＢＡ３様
きゃぁぁぁー！社会の窓全開でモッコリ！？なんてハレンチなっ！(◎_◎;)
でも遼ちゃんなら有り…？（笑）全裸でモッコリするより社会の窓だけ開けてモッコリしてるほうがヒワイじゃない？やだ！里奈ったら何て想像をしちゃってんの！？（恥）

"XYZ=社会之窗敞开!"。 Sein Camus是这么说的~。 他是《RAIJIN》中獠的配音演员，所以他可能每次听到 XYZ 都会查看一下自己的社会之窗。

### [10675] 野上唯香	2003.06.03 TUE 17:44:42　
	
皆様お久しぶりです。野上唯香でございます(^^)
スカパーのＣＭや各種インターネットを見ていて気づきますが昔のアニメから最新のアニメまで、殆どの作品がＤＶＤ化していますね。キャッツアイはＤＶＤになっているのに何故ＣＨのＤＶＤは国内販売されないんでしょう？「Ｙａｈｏｏ！オークション」では時々アメリカ、台湾、中国などで製造された日本語版ＣＨＤＶＤが出品されているのを見かけます。７／２１には北条先生の元アシスタント・井上雄彦先生の『スラムダンク』ＤＶＤ－ＢＯＸが発売開始され初回特典として湘北高校ユニフォームレプリカが付きます。番号は「４・赤木剛憲」「７・宮城リョータ」「１０・桜木花道」「１１・流川楓」「１４・三井寿」の中から好きなのが選べるそうです。ＣＨの初回特典は何が良いと思いますか？あと完全版（カラー版）も早く出て欲しいです！！

里奈様
お久しぶり。水着店はどうですか？ＣＨ再放送終わってしまったんですね(;_;)スカパーの方も放送回数が減ってきています。出来ればスカパーも地上波ももう一度再放送して欲しいです！！

大家好久不见。我是野上唯香(^^)  
看了scapar的广告和各种网络才注意到，从以前的动画到最新的动画，几乎所有的作品都DVD化了。猫眼是DVD，为什么CH的DVD不在国内销售呢?“雅虎拍卖”有时会展出美国、台湾、中国等地制造的日文版CHDVD。7月21日北条老师的助手井上雄彦老师的《灌篮高手》DVD-BOX开始发售，作为初回特典附送湘北高中队服复制品。号码从“4·赤木刚宪”“7·宫城辽太”“10·樱木花道”“11·流川枫”“14·三井寿”中选择喜欢的。你觉得CH的初回特典有什么好?还有完全版(彩色版)也希望快点出来! !



### [10674] ふじっちょ	2003.06.03 TUE 16:56:01　
	
う～暑～い暑すぎる～(；一"一)
真昼の一番暑い時間にスポーツの授業でテニス…脱水症状になりそうだった(T_T)若かりしころに戻りたい…

＞[663] 無言のパンダさま
＞新宿・・・お供したーい♪でもパンダだから姿を現わした
＞瞬間に捕獲されそうだ。おっ！そうだ！葵さまにクマの着
＞ぐるみを調達してもらおう！
パンダなんやから黒か白に統一したら立派なクマだから大丈夫！
＞あんたこそ何時まで起きてたんだーっ！
フッ…プロですから（￣ー￣）ｖ
皆さんをかく乱した罪は重いよ～(ーー)

あっ！フ＠ンタこぼしてもうた（汗）

＞[664] 里奈さま
『ＸＹＺ』ってそんな意味があったとは…リョウもとい北条先生じつは知ってて『ＸＹＺ』をアクセスコードにしたんじゃ…表向きは『後が無い』ってことで(笑)
俺の携帯のメルアドにも『ＸＹＺ』いれてあんねんなー( ..)

＞[666] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
さすがＢｌｕｅ　Ｃａｔさまどこかの誰かさまたちとは違うな～癒される(^▽^)

＞[667] 葵さま（かなり凹んだ今日この頃…）←右に同じ
おのれ～皆様撹乱したこの罪は重いぞＭＫＰさま(▼▼メ)
連行されんのはあんただ！！(▼▼メ)(￣▽￣｜｜)(▼▼メ)

＞[669] きよさま
＞４年くらい前？の金曜ロードショーの時のＣＨ
４年前…「緊急生中継～」ですね確か。主題歌はたしかにかっこいいっスね(^_^)僕んちにはＴＶＳＰのサントラに入ってるＴＶサイズなんでフルバージョンのが是非欲しい。確かこの曲はＣＷ曲でＡ面は「みかんのうた」ですよね。テストがんばって下さい(^▽^)/

＞[671] 千葉のOBA3さま
いえいえ連行されてんのはみんなをかく乱した愚かなパンダさんですよ。けして僕じゃありません。だって僕なんも悪い事してないし(^o^)

＞[672] ぽん☆さま
＞もっともっと遼が香に振り回されるシーンなど見てみたい
振り回されるってもちろん、香がリョウにハンマー食らわしたあと簀巻きにしてジャイアントスイングして屋上からつるす事ですよね（＾＾）…あれ？違う？(?_?)

鏡みたらメッチャ焼けてて顔真っ赤！９０分も外にいたらそら焼けるわな( 一一)

＞[664]里奈  
“XYZ”竟然还有这样的意思…獠、北条老师:其实我是知道的，把“XYZ”作为Access Code…字面意思是‘没有退路’。(笑)  
我手机的邮箱里也有“XYZ”(..)


### [10673] OREO	2003.06.03 TUE 14:07:45　
	
とぉぉぉぉ～～～ってもお久しぶりです。皆様！
仕事を本格的にＧＥＴしてから、すごく忙しくなってしまって、全くとして顔を出せずにいました。
かなり多忙ですが、それでも、ＣＨ・ＡＨを、はるかかなたから思う気持ちは変わりませんッッ！！（笑）

っと言うわけで、今日は久々のご挨拶まで・・・。でわ☆

### [10672] ぽん☆	2003.06.03 TUE 13:27:31　
	
千葉のＯＢＡ３さま>お返事ありがとうございました！やはり
別な物と考えた方がよいのですね～（TT）私は週間バンチは
たまにしか読めてないのですが（単行本を楽しみにしてます）
遼と香の二人の恋愛エピソードとか見たいと思うのですが、
もっともっと遼が香に振り回されるシーンなど見てみたい
気がします（＾＾）みなさんはどんなシーンがみたいですか？

### [10671] 千葉のOBA3	2003.06.03 TUE 11:23:05　
	
こんにちは。いやいや、今日は暑いです。無言のパンダさまが書かれたように、また台風が来るんですね。進路にあたる地域の皆様ご注意！（なんて、こんどはこちらに来たりして。）

６７０　　無言のパンダさま　　そうかー、ＣＨ名（迷？）脇役として、カラスとトンボはかかせませんよねー。（笑）ハハハ、ところで、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまへのカキコで連行されてるのは・・・ダレ！？（ふのつくヒト？）

６６９　きよさま　　そうですよねー。ＣＨのＤＶＤでたら、即行買いに行きたいところですが、いったいいくらするんでしょう？私も主婦としては、つらいところですよ。今試験中ですか？がんばって下さいね。

６６８　ａｙａｋｏさま　　こんにちは。いやー、借りたビデオの音だけ録音したんですか？すごい！おじいちゃんの声が入ってたら・・・なんかとても微笑ましいです。

６６７　　葵さま　　なにが凹んだって？もしやウエスト？（ってことはナイ？）

午後からはお仕事行ってきまーす！

### [10670] 無言のパンダ	2003.06.03 TUE 08:03:40　
	
おはようございます～☆

またまた台風発生？！(ﾟoﾟ)

＞里奈さま（６６４）
ＸＹＺにそんな秘密がっ？！ホントにリョウちゃんっぽい深～い意味があったのね！そうか～耳元で「ＸＹＺ」って囁いて「開いてるよ」って教えてあげるのか☆でも「ＹＭＣＡ」みたいにジェスチャーで教えてあげられるとおもしろいかもよ♪さあ！みんなでやってみよう！Ｘ・Ｙ・Ｚ！・・・かなりむずかしそうだ。

＞千葉のＯＢＡ３さま（６６５）
ＣＨで主役以外のキャラクターかぁ～私は例の「カラス」＆「トンボ」かな？（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（６６６）
子供は甘やかしてはいけません！このようにキビシクしなくてはっ！
強制(▼▼メ)(￣▽￣｜｜)(▼▼メ)連行中

＞葵さま（６６７）
やっぱ、葵さまもパンダの口車に乗って期待したクチだったのか！ごめんよ～(~_~;)まあまあ、そんなコワイ顔しないで！あと数日で○○○なんだし大人になろうよ～ｖ(≧∇≦)ｖ

＞ａｙａｋｏさま（６６８）
私のところも結構ＣＨのレンタルビデオ置いてありますよ～♪やっぱり田舎なのか？！（笑）でもキャッツアイがないのよね(σ_-)

＞きよさま（６６９）
ビデオ＆ＣＤ見つかるといいですね♪っと、その前にテストもがんばって！ｐ(｡＾ｰ＾｡)ｑ

ではまた～(^_^)/~

### [10669] きよ	2003.06.02 MON 23:14:33　
	
☆ayakoさま☆
果たして・・・三重は関西なのでしょうか・・・。このあたりでは再放送してたのかな・・・？昔は夕方みてたのに・・・。
今、テスト期間中なので無理なんですが、テスト終わったら、古本屋さん巡りをしようかと思ってますｖＤＶＤ出たら即効買うのに；（ＮＯマネーだけど）

ビデオ探しと同時進行で、４年くらい前？の金曜ロードショーの時のＣＨの主題歌になった曲のＣＤを探してますｖあの曲歌ってるバンドがもともと好きなんですが、この間ビデオ借りた時に改めて聞いて頭から離れなくなっちゃいまして、もっぱら探し中です★見つかってはいるんですが、マキシがなかなか無くって・・・。テスト終わったら、ガン②探してやろうかと思ってます＞ｗ＜
おやすみなさいｖ

### [10668] ayako	2003.06.02 MON 22:42:23　
	
私も「アニメ名ゼリフ」見ました。残念でした～(T_T)
＞きよさま
私もCHのビデオレンタル探してます。再放送やらないんだもん。関西地区はうらやましいよ。以前、録画したのが少ししかないから見たいです。持ってるのはスペシャル全部とテレビシリーズの槇村が殺された話から三つだけ持ってます。ちなみにスペシャル第二弾は先日買いました。私は実家が長野で今は東京の方に居るのですが、長野の方のビデオレンタルには10本くらいあったけど、東京、神奈川で見たら全然ないから最近は探すのも諦めつつあります。山梨にはいっぱいあったと友達が言ってました。うらやましい(>o<)意外に田舎の方があるかも。長野の方であったビデオは全部借り、一部はカセットテープに音だけマイクで録音しました。（自分でもよくそんな面倒なことやったと思う）まだ聞いてないけどウチのじいちゃんの声とか入ってそう…。とにかくＤＶＤを早く出して欲しいですよね。

### [10667] 葵（かなり凹んだ今日この頃…）	2003.06.02 MON 21:13:54　
	
　「アニメ名ゼリフ」、ＣＨは入ってなかったのね。くすん☆公式のみんなを期待させたパンダめ！許せないーっ!!!（▼▼メ）

＞里奈さま［６６４］
ＸＹＺがそんな意味とは…んじゃ海外で発売されてるＣＨを読んだ方々って、ＸＹＺを「そーゆーイミ」で読んでるわけ?!キャァーッ☆（〃▽〃）

### [10666] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.02 MON 10:16:19　
	
　こんにちは～。
　う～ん、やっぱり昨日のランキングにはＣ・Ｈ入ってませんでしたね～。そんな気はしてたさ（自虐的）。
　募集中の「主人公以外で好きなアニメキャラ」、Ｃ・Ｈキャラにするべきか神谷さんのキャラにするべきか、迷ってるところなんですけど（うーん）。番組のＨＰを覗いたところ、なんか、まだまだアニメ関係の募集してるみたいなんで、どーしよっかな。

＞[10652] ふじっちょさま
　いろいろエジキにされてるみなさま、の中には君も入ってるんですけど・・・^^ゞ
　しかたがないわね、このあまえんぼさん♪　(；_；) ヾ（＾*）よしよし。

### [10665] 千葉のOBA3	2003.06.02 MON 08:14:50　
	
おはようございます。昨日の「ベ＠ト１００」ＣＨ無かったみたい。途中から見て、あとでビデオ見ても無かった・・・。あーーーん！なぜー？悲しいよーーー！

６６３　　無言のパンダさま　　幸薄いパンダさま。「ベス＠１００」ＣＨなかったです。残念！！でも、今度アニメの主人公以外のキャラベスト１００やるみたいなので・・・。ＣＨでりょうちゃん以外は、やっぱ私的には香ちゃんだなー！（って、番組の途中で、ちらっと見たので、違うかなぁ・・・？）

６６４　　里奈さま　　忙しそうですねー！ＣＨ再放送終わったって？いいじゃない、再放送してくれるだけ。こちらでもしてほしいわーーー。（泣）　しかし「ＸＹＺ」で「社会の窓が開いている」なのね。・・・うーーーん。社会の窓が開いていて、モッコリしているりょうちゃん・・・。こりゃマズイぞ！

６６２　　ふじっちょさま　　「アニメ名セリフ」はＣＨは入ってませんでした。（悲）　　いいなぁ・・・。とにかく再放送してくれた所は・・・。超うらやましいですよー。そうかぁー。「ダブルエッジ」と今回のお話は殺人鬼がからんでくる所は、そうですねー。「ダブルエッジ」のりょうちゃんもかっこよかったです。・・・ところで、何に追われて撒いたんじゃー！？

６６１　　葵さま　　えーーー、お花供えるなんて、ダメ！そういうのできない私！実を言うと、左側を走って渡ったくらいだから・・・。（汗）・・・でもりょうちゃんは、いったいどの木に登っていたんだろう？とか考えたりする・・・。？？？

６６０　ｋｉｎｓｈｉさま　　　ひぇーーーー！ｋｉｎｓｈｉさまぁーーーーー！！

６５７　　たまさま　　なんか、普通になっちゃってるぞーい！ｙｏｓｉｋｏちゃんとのボケバトル、楽しみにしてるんだからね！！

６５４　　ぽん☆さま　　ＡＨは第1巻で北条先生も書かれてますが、ＣＨのパラレルという事で、設定事体がＣＨとは違うようです・・・。なので、ＡＨでのりょうちゃんと香ちゃんの出会いは、あの5巻の様で・・・。りょうちゃんは、最初から香ちゃんに惹かれていたみたいです。（うらやましい・・。）みなさん、それぞれ色んな考えがあるでしょうが、私はＣＨとＡＨを分けて考えられるようになってきました。（でないと香ちゃんファンの私は辛いので・・・。）

６５３　　テストですがさま　　え、そうなの？そう言わずにまたカキコして下さい。

６５１　　圭之助さま　　ホントですねー。冴子さんパンツスタイルが多いですよね・・・。やはり署長さんだからなのかなぁー？

さーて今週も、ガンバル！・・・なんかカキコでボケかましてないか心配・・・。

### [10664] 里奈	2003.06.02 MON 02:19:45　
	
あぁー…ＣＨ再放送終わっちゃったよぉ～(泣)
仕事で忙しく毎朝早起きしなきゃいけない状態でも、深夜のＣＨ再放送だけは寝ないで見たぞ！リゲイン飲みながら…。ホントに淋しいよぉー。はやくＤＶＤ欲しい！(何回言うねん☆)

『ＸＹＺ』って、アメリカでは『社会の窓が開いてるよ！』って意味で使われるらしい。『Ｅｘａｍｉｎｅ　ｙｏｕｒ　ｚｉｐｐｅｒ．』(＝チャックを見てみなよ)のスラングなんだって☆こっそりと耳元で『ＸＹＺ…』と教えてあげるのがミソみたい。これを知った里奈は 即座にモッコリしてる遼を想像してしまった(笑)
ＸＹＺ＝遼＝モッコリ　…でしょ？（＾ヮ＾）

“XYZ”在美国被称为“社会之窗敞开!”的意思。“Examine your zipper.”(=check)的俚语☆悄悄在耳边说“XYZ…”这样告诉你就像slang一样。知道这件事的里奈立刻想象起了怯生生的獠(笑)  
XYZ=獠=Mokkori…对吧?(^ヮ^)  
（译注：[xyz-examine-your-zipper](https://forum.wordreference.com/threads/xyz-examine-your-zipper.2501705/)）

### [10663] 無言のパンダ	2003.06.02 MON 00:21:10　
	
こんばんわ★

昨夜は深夜３時半過ぎまでチャットしていた大ばか者の一人「幸薄い主婦Ｂ」でございます～（笑）
はい、「幸薄い」という名の通り、本日の「アニメ名セリフ」をぷっ＠ょさまと同じく前半３０分見逃してしまいました（しかしぬかりなくビデオに録画♪）で、まだビデオは見ていませんが全部見ていたはずの子パンダの報告ではＣＨはなかったようで・・・(>_<)あー！もう！なんだよ！２週に渡って期待させておいてそれはないだろう？！テレビ○日め～！(#▽皿▽）＝３
あと私の書き込みによって期待していたかもしれない方々、ゴメンナサ―イ！

＞ｙｏｓｉｋｏさま（６４４）
お酒というものは弱いほど酔うものなのよ♪(o^-')b
※そのＰＣは修理に出すべし！(#▽皿▽）＝３　　

＞将人さま（６４５）
信宏よりもカゲの薄い息子からのツッコミです・・・
「ギャラクティック・マグナムパンチ」ではなく「ギャラクティカ・マグナムパンチ」だそーです！（ほんとか？！）

＞千葉のＯＢＡ３さま（６４６）
「幸薄い主婦Ｂ」に愛の手をーーーっ！（｀ε´）
新宿・・・お供したーい♪でもパンダだから姿を現わした瞬間に捕獲されそうだ。おっ！そうだ！葵さまにクマの着ぐるみを調達してもらおう！

＞圭之助さま（６５０）
いい考えだと思ったのに・・・残念無念！
じゃあ、テクニシャン圭の助さまのご自慢の絵（香のハンマーでペチャンコにされるリョウとか）をみんなに見せて、隣で私が「悲しいとき～！」とか言う「お笑いコンビ」はどう？あ・・・もういるのね？そういう人たち・・・（*￣▽￣*）ゞ

＞七つの名前を持つ男さま（６５２）
あんたこそ何時まで起きてたんだーっ！大ばか者～！え？ＣＨを録るため？それもＣＭ抜き？・・・まあ今回だけは見逃してやろう！フンッ！
ところでいつのまにパンダまでふじ○ょさまを追いかけてることになってんの？！まあ、動物の習性として逃げるものは追うだろうけどさ・・・だからって食うもんかーーーっ！（#▽皿▽）=3

＞里奈さま（６５５）
これからずっと夏のあいだ忙しいのかなぁ？最近たまさまもサボり気味で・・・平和だけどサミシイよ～！(σ_-)

＞たまさま（６５７）
ヤットデタマン・ドドメ1号め～！遅ーい！
昔の感を取り戻す？！やさぐれてるだけで充分だぞ。他に何が必要？ｖ(≧∇≦)ｖ

＞ｋｉｎｓｈｉさま（６６０）
もう誰も引き戻せない・・・かも！（￣□￣；）！！
・・・獲物は星の数ほどいるからとりあえず落ち着いてくれ！

＞葵さま（６６１）
「突っ込まれ隊長」・・・ウマイ！決定♪

ではまた。(^_^)/~

### [10662] ふじっちょ	2003.06.01 SUN 22:57:49　
	
こんばんわ～最近毎晩出現しておりますふじっちょです。
ＢＯ○Ｋ ＯＯＦで立ち読みしていた為「アニメ名台詞」前半３０分見逃してしまった…(-_-;)結局入ってたの？誰かおせーてくんなまし（でも北＠の拳があんな扱いやったし無いかな…）

*******Ｃ･Ｈ'91最終回感想*******
終わっちゃいましたねＣＨの放送…土曜の夜寂しくなるな～次ぎの再放送は何年後かな？まあ、そのころにはＤＶＤもでて、ＡＨもアニメ化されてんのかな？なんて事思いながら感想、[659] ぽぽさまが書かれた通りなんかＡＨの複線とも取れるような話でした。ただ、ハンスと香が話しの中心でリョウがいまいち影が薄かったのが残念（主人公なのに…）やっぱ全１３話てのは短すぎるよな～(-o-)

【今更ながら】
昨日ＣＨ’９１始まるまで先々週のＡＨ読んでいて気づいたけど、この回の話しＣＨの読み切りの「ダブル・エッジ」に似ている気がした。冴子と遠山とリョウの関係と「ダブル・エッジ」でのリョウと依頼者とその恋人との関係（立場？）が似ていたような気がするのは僕だけだろうか？

＞[653] テストですが
ほんまにテストやったとは…いったいなんのテストやったんやろう？気になるわ～(+_+)

＞[660] kinshiさま
ハアハア…フッ…どうやら撒いたようやな（；￣ー￣）
あとは(#▽皿▽）＝3さえ撒ききれば…
│皿▽#）＝3はっ再び殺気！？バッ(ーー；)( ；一一)バッ
ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘逃げろーッッ

今日はこの辺でサラバ！！￣◇￣)┘

【事到如今】  
直到昨天CH’91开始读上上星期的AH时才发现，感觉和这一集的故事CH读完的“DoubleEdge”很像。冴子、远山和獠的关系，以及“DoubleEdge”中的獠、委托人和他恋人的关系(立场?)只有我有相似的感觉吗?

### [10661] 葵	2003.06.01 SUN 21:23:16　
	
　「アニメ名ゼリフ」、結果はどうだったのー？まだ見てない私は、地道にこーゆートコロで情報収集しているのであった…。（^^;

＞ｙｏｓｉｋｏさま［６４３］
ツッコミ隊長ですかー私の場合おっちょこちょいだから「突っ込まれ隊長」かもしれないなー。（この場合「隊長」は必要か?!）

＞千葉のマダムさま［６４６］
虹の橋、行ったんですか？マダムともあろうお方が、槇ちゃんへのお花をお供えしてくるのを忘れるなんてダメじゃないっ☆もう一回行ってお出で～♪

＞ｍａｍｉさま［６４９］
虎ジマのキ○ィ…見たくないなー☆

＞里奈さま［６５５］
お仕事大変でしょうが、里奈パワー全開でふぁいとーっ!!!

＞はじめての皆様へ
葵です。よろしゅうに…。
